[有圖贏就入8強]17-18 LIHKG香港女神總會盃16強投選專區(180208) #李佳芯 #文詠珊 #朱智賢 #陳靜 #倪晨曦

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(非)林穎彤vs游蕙禎(甲)
(乙)朱智賢vs李佳芯(超)
(冠)文詠珊vs陳靜(非)
(冠)鄧麗欣vs倪晨曦(超)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃十六強

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-2-8 12am-10pm

(非聯)林穎彤vs游蕙禎(甲12)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-2-8 12:02am-10:02pm

(乙3)朱智賢vs李佳芯(超2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-2-8 12:04am-10:04pm

(冠1)文詠珊vs陳靜(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-2-8 12:06am-10:06pm

(冠7)鄧麗欣vs倪晨曦(超11)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

尋晚賽事已經率先決出左4位進入8強既女神,佢地分別係
冠聯既沈卓盈
超聯既苟芸慧
甲組既劉穎鏇
超聯既朱千雪

最後4位會係邊個呢,快啲黎投票啦喂

拖

尋日無投

推